【武漢肺炎】私立幼稚園逼老師自行辭職 美籍教師未獲遣散費無奈破產

9000蚊thanks

仲有幾多幼教比人炒

佢係香港永久居民就唔可以返美國?

識好多國際幼稚園開始頂唔順

妻兒在香港?冇錢買機票?武漢肺炎返美國攬炒?

呢個moment好似幾多concer下

有咩內幕學費唔係收哂架咩

吸咗咁耐血,叫班高層漏返少少出嚟都夠捱多幾年啦

你如為啦 收足晒你估唔會比D家長屌咩

咁仲要交租都幾正

你又岩，萬幾蚊個月一個靚仔

但炒一個半個交到租咩

我聽好多間都係收足
仲要校車費都照收

痴撚線

呢d都係家教會做架姐兩頭燒

睇直播藍小姐好正好好j

個疫情完咗堆怪獸家長見乜都摺晒會唔會發狂

洗咩內幕
有數得計
之前雙非個批都升小學
小學畢業直接坐埋習近平個位叻叻仔

到時真係讀屎片

最勁個幾間其實無事
係啲細小小個啲連今個學年都就頂唔到

呢排稅季又要交double稅，一向外籍教師人工都唔係特別高，通常都唔會留太多嘢係原居地，仲要呢個時候全世界都冇學校請老師，加埋家室唔走得，宜家老破好過繼續借再破

主要係唔食學劵果d

但我以前聽人講外籍仲有housing又盛